有冇人成日都會將wtsapp msg既次序 錯放

衰on9 將佢地連埋左一齊

姐係你有好多msg
跟住唔知點解就將某幾個人連左喺附近咁

你up乜

係咪姐係notifications bar到有幾行wtsapp對話連住左？

但係我今晚食大快活

唔係啊
直頭打開wtsapp 啲對話記錄
好無意咁將幾個人上中下咁連住

屌你老母up乜鳩呀

咁當我冇講野

好似係巴塞打胡人

完全唔明樓主up乜

講緊乜

隻隻字都明
但夾埋一齊就完全唔明

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

問都唔識問, 唔知點幫佢

戇鳩post

雨細有時頗大

你想話內容連貫咗定乜鳩啊

Cap張圖黎睇下都好呀

佢問我睇唔睇電視

我都覺telegram 好好用呀

佢朋友圈果邊我怕呃錢

你意思係指A君同B君個對話本身係排第三同第五，之後再開就上左第一同第二？

如果係咁既意思既話，whatsapp會將最latest 既對話置頂，如果耐唔傾就會沉底，一傾返就會上返去

咁其實都唔係好貴啫

有d後悔成日屌你
我冇歧視精神病人

好眼訓呀

Line d stickers都幾靚啊

有無人明樓豬up乜鳩

咩事

今朝個早餐好難食

笑撚到失控

決定先自殘
後自殺

我明啊
就好似巴塞對狐人咁

呢個post做乜撚野

肥媽教緊煮飯

Justin bieber食大麻，屎忽狃狃下

你要唔要加野飲啊？

廿五蚊吖唔該你 多謝晒

肥西老母雞

八達通Having fun，係度走

答案係曹操！
因為小明真係跑得快過搾汁機

其實痴孖筋，點解喬宏同喬布斯係兄弟

我叫左個白汁, 咁d 飯有d雞皇

貼番張圖 可能會一目了然

成個post比樓豬搞彎晒啦

87分

邊個平定安史之亂

係囉，點解既

?

返5P啦

國家終於有任務俾我喇

30624700

語癌樓主

白事有可樂

咪係囉 條友真係勁黑人憎

馬總統看手錶

睇幾多次都仲會笑

屌你老母咩講乜撚野丫

81777778

唔能我 jar~jar~聲

灣仔去大埔坐輕鐵去

Yes

咁whatsapp其實都係傾下偈，連貫性都重要，佢錯放又方便大家睇，你都唔想下下㩒錯voice message㗎

禁voice message 問佢食乜
點知轉頭有條友就拍門
問我食唔食雞皇飯

下一站金鐘

個鉗壞咗啊

你好真係無個明天氣問唔問樓主問題囉？

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

咪係， 然後分開返又自動連埋一齊，又上下倒轉，亂撚到

206請到櫃面取 多謝

完全唔明

道地綠茶幾好飲

答案係b

我碟乾炒牛河仲未黎

姐乜撚

有依個問題咩
我唔覺喎

我到依家都唔明樓主講乜

屌你老母
樓豬你唔解釋清楚你想講咩

俾 狗 屌！

等多我一陣 好快到

1999

我正話參加左一百米跑步比賽

個飯就有D雞皇 就26蚊

我唔明呀，好想知樓主講咩